［買車］召喚各位山地車JJ

小弟都仲算係新手
架車前排喺元朗俾人偷L咗
而家預5-6K換車 求推介

想買咩車